私人資料比人知驚到仆街

無啦啦有人打電話黎問我係咪叫xxx
邊年邊月邊日出世 係爭在無up身份證號碼
會唔會其實知道你電話名同出生資料就幫你借錢

你d資料一早比人知道啦
由你出世個一刻

未講得出你條J幾長
大概都只係你網上啲資料俾人CAP左

出生日期
好多網站都有問你啦

Ching知唔知係咪只要身份證no.無洩漏就咩事都無

唔係

唉咁就仆街啦

你今次仆街了

唔好比佢拋到，你話唔係就得喇

仲知你上過邊個咸網 電腦有邊套AV

愈方便既野就愈易比人偷 所以要分開管理同小心

咁都要驚就有排你驚

驚鬼，我出晒樣上網都咩事都冇